有冇同好鐘意cnblue？入黎討論下

請大家理性討論 可以唔鐘意 但請唔好係post屌其他人 謝謝

請忽視我個名
今年係佢地出道既第七年喇
時間過得真係快
唔經唔覺做boice都做左3年

有冇人係由孤獨的人開始追到宜加？

無留意佢地 不過好耐以前聽過佢地有首野好似叫Victoria 果首幾正 以前loop左排

係咪出live個陣結他唔插電套鼓冇pedal個隊

呢首就係孤獨的人喇
其實佢地首首都幾正架

估唔到有人開Cnblue post

點解開係動漫台

睇返當時既報導
個陣出live好多時 只可能唱得5分鐘
要setup晒所有用既樂器
其實真係好難 因為後面仲有其他團隊等出
所以以前假彈只係為配合節目既需要
同埋宜加既技術同資源已經可以進化到用無線電結他喇

佢地係真材實料既band
你睇過演唱會就知

我揀左開係音樂台架喎

去音樂台重新開啦

我好鍾意「孤獨的人」

sadsadsad tonight

123456789

我結時代睇到宜家，不過真心覺得近期D碟水凖跌咗

呢家好似沉左
最紅都係我結果排

正信

我開左新post係音樂台啊咁多位